[考古]而家啲細路識唔識？

細個屋企無電腦
放學係學校借電腦睇
(會唔會暴露左年齡)

仲以為係新線上遊戲地帶

個陣都係上呢幾個網架啦
鐘意玩死亡校園同夜遊人

無個性戰隊都ok

夜遊人勁正

火柴人打架

放學借圖書館電腦唔捨得走

我班同學細個唔識打link唔識search，係要由yahoo撳遊戲分類，一步步撳到新線上呀、亞洲狗呀。你地是咪咁？

我小一已經識打字

細個好似自豪

淨係識打粗口?

我係

萍水相逢

識玩一定係玩尼奧同亞洲狗。

梗係唔係

第一個識打既字係 快

我都係 亞洲狗

嗰陣成日睇任賢齊啲歌嘅flash

亞洲狗玩限制級

電眼美少女

好多女仔玩

flash game

屌好懷舊

以前成日玩YAHOO桌球

線上遊戲帝國？

呢個都有玩

係

我係search「game」再一步步嚟
仲有個瘋之谷

細個勁鐘意玩

有無人用萍水相逢模擬器打卡比

我都係，好努力記住pk3, hi7, of2
慢慢就識打

Asiadog 同靈劍江湖

前幾日先玩完黎

靈劍江湖
成親

細個玩猛鬼大廈，唔知sever廢定上網廢
成日都連唔到，宜家都未完整玩過

Yahoo偷懶專家
萍水相逢gba game
而家無聊都會上新線上遊戲地帶玩茶餐廳同化妝

屌，而家無撚左
好想玩番

Asiadog DNA

小學個時好鐘意上Asia dog玩限制級。

隻野叫D.N.A 好耐無更新但隻game依然係度

嗰陣偷懶專家玩到好緊張

細個時個反應係
限制級一d都唔限制級既

大家有無上過一個好似係 嘅game網,裹面download過隻3D嘅機械人對戰game 好好玩, 打秘技有隱藏boss可以用,個網收皮之後到宜家都搵唔番

猛鬼大廈

下 細個好震撼

玩到臉紅

以前好鍾意玩
不過後尾發現無個性戰隊係木馬之後就無再開過

dna rightkick 禁播放

當年成日玩dna

亞洲狗留名

死亡校園成日係學校電腦玩
後尾癲到個個都玩 結果學校block左個網
校長仲係早會度訓話

我嗰陣都好似係話暴力血腥

有次我同我呀哥玩DNA
睇唔明啲日文字亂咁㩒
點知無啦啦㩒到個女仔除左衫
嚇到我地走左

小學梗係玩小朋友齊打交

仲諗住入來睇無個性戰隊

死亡校園好好玩

木馬？

淨係上過一兩次

我都係

高跟鞋

dna

以前破到
而家得閒都會玩

早排先開嚟玩完
好難玩

第一個學一定係SB空格3

唔撚係掛

有呀呢個

細個上亞洲狗玩性愛姿勢對對碰玩到扯撚唒旗

亞洲狗既x檔案

亞洲狗

PanyPang 果個小妹妹 超好玩
記得有好似場景
成日周圍click睇下有咩野發生

有呀我記得呀